[Tg] 放低TG就會有人搵? (77)

94 巴打
A0 想識差唔多年紀岩傾絲打
U-grad 人
準備入ACO 位
P.S 唔好成日已讀不回就ok😂

巴
我相信每個人內心都有一個不為人知既真我
都用名為道德既面具去掩蓋自己既黑暗面
歡迎係我面前展露你冇人知既一面
Btw藍絲黑警死全家dllm

未到41又開新帖 仲要打返77

93獅子巴，唔靚仔古著佬一名

91巴
搵岩傾既絲

想同大家傾下計吹下水
如果真係要個主題就歐遊啦

新post 留名
94 巴 住觀塘
鐘意旅行，周圍食野，打扮，做gym,行街，打機
長期搵人吹水
歡迎既巴打搵我瘋狂做gym打機
歡迎絲打搵我傾美容打扮
或者搵我做下飯腳都得
比你地見識下咩係秒回

Tg :
想搵戰友

不問背景只為吹水
非gay

93巴
唔煙唔酒 唔高唔矮唔肥唔瘦唔靚仔普通男仔一個
希望識到合適既另一半
tg@find123theright

香港人加油

98C
想揾個有耐性的男仔傾下計

98C
有心事
想要有耐性的男仔分析